<resources>
    <string name="app_name">Think Agri</string>
    <string name="title_activity_home_screen">Home_screen</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="info">About Team</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_share">Share</string>
    <string name="menu_send">Send</string>
    <string name="title_activity_home">Think Agri</string>
    <string name="shop">Shop</string>
    <string name="Insta">Arena</string>
    <string name="plants">How To</string>

    <string name="google_auth_code">858051259543-h4st1lc1hng95dv5hifv7q8oa60jvt15.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="title_activity_map">map</string>
    <string name="sch1">PM KISAN SCHEME</string>
    <string name="sch2">Pradhan Mantri Krishi Sinchayee Yojana (PMKSY)</string>
    <string name="sch3">Paramparagat Krishi Vikas Yojana(PKVY)</string>
    <string name="sch4">Gramin Bhandaran Yojana</string>
    <string name="sch1_d">The Rs 75,000-crore PM-KISAN scheme was announced in the interim budget, under which the government decided to provide Rs 6,000 per year (in three equal installments) to an estimated 12.5 crore small and marginal farmers holding land up to 2 hectares.The revised scheme envisages to cover two crore more farmers with an estimated expenditure of Rs 87,217.50 crore in the 2019-20 fiscal.The Centre has also asked state governments to use "the existing land ownership system" to identify beneficiaries and transfer the benefit after the family details are uploaded on the PM-KISAN portal.</string>
    <string name="sch2_d">PMKSY has been conceived amalgamating ongoing schemes viz. Accelerated Irrigation Benefit Programme (AIBP) of the Ministry of Water Resources, River Development and Ganga Rejuvenation (MoWR,RD and GR), Integrated Watershed Management Programme (IWMP) of Department of Land Resources (DoLR) and the On Farm Water Management (OFWM) of Department of Agriculture and Cooperation (DAC). The scheme will be implemented by Ministries of Agriculture, Water Resources and Rural Development. Ministry of Rural Development is to mainly undertake rain water conservation, construction of farm pond, water harvesting structures, small check dams and contour bunding etc. MoWR, RD and GR, is to undertake various measures for creation of assured irrigation source, construction of diversion canals, field channels, water diversion/lift irrigation, including development of water distribution systems. Ministry of Agriculture will promote efficient water conveyance and precision water application devices like drips, sprinklers, pivots, rain-guns in the farm “(Jal Sinchan)”, construction of micro-irrigation structures to supplement source creation activities, extension activities for promotion of scientific moisture conservation and agronomic measures</string>
    <string name="sch3_d">According to a 2013 study conducted by the International Federation of Organic Agricultural Movements (IFOAM), there are about two million farmers across the globe who practice organic farming methods and roughly 80 percent of these farms are in India. It wouldn’t be wrong to assume that our country is at the centre of an organic revolution that is set to take the world by storm. Certified or not, the abundance of organic farms in India is certainly not surprising since it is only a continuation of the age-old farming practices followed by our ancestors</string>
    <string name="sch4_d">Under this Gramin Bhandaran Yojana or Rural Godown Scheme, government provides supports to an individual, a company, a farmer , local government, NGOs Gramin Bhandaran Yojana, announced in 2001, is a capital investment subsidy scheme for renovation and construction of rural godowns. Godowns should, however, be constructed outside municipal corporation limits. It is important to note that rural godowns (promoted by Ministry of Food Processing) which are located in food parks can also avail of Gramin Bhandaran Yojana.</string>
    <string name="sch1_l">http://www.pmkisan.gov.in/</string>
    <string name="sch2_l">https://pmksy.gov.in/</string>
    <string name="sch3_l">https://pgsindia-ncof.gov.in/pkvy/index.aspx</string>
    <string name="sch4_l">https://pib.gov.in/newsite/mbErel.aspx?relid=96201</string>
    <string name="Developers">Ezhil Prasanth M\nHarini k\nHarish Kumar P</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="sch_t1">பிரதமர் கிசான் திட்டம்</string>
    <string name="sch_t2">பிரதான் மந்திரி கிருஷி சின்சாயி யோஜனா</string>
    <string name="sch_t3">பரம்பரகத் கிருஷி விகாஸ் யோஜனா (பி.கே.வி.ஒய்)</string>
    <string name="sch_t4">கிராமின் பண்டரன் யோஜனா</string>
    <string name="sch_t1_d">அரசாங்கம் இதுவரை 3.66 கோடி பயனாளிகளை சேர்த்துள்ளது. இவர்களில் 3.03 கோடி ரூபாய் செலுத்தப்பட்டுள்ளது முதல் தவணை ரூ .2,000 மற்றும் இரண்டு கோடி இரண்டாவது தவணையும் கிடைத்துள்ளன.ரூ .75,000 கோடி பி.எம்-கிசான் திட்டம் இடைக்கால பட்ஜெட்டில் அறிவிக்கப்பட்டது, அதன் கீழ் மதிப்பிடப்பட்ட ஒரு வருடத்திற்கு ரூ .6,000 (மூன்று சம தவணைகளில்) வழங்க அரசாங்கம் முடிவு செய்தது 2 ஹெக்டேர் வரை நிலத்தை வைத்திருக்கும் 12.5 கோடி சிறு மற்றும் குறு விவசாயிகள்.திருத்தப்பட்ட திட்டம் மேலும் இரண்டு கோடி விவசாயிகளை மதிப்பிடப்பட்ட செலவினங்களுடன் ஈடுகட்ட திட்டமிட்டுள்ளது 2019-20 நிதியாண்டில் 87,217.50 கோடி ரூபாய்.தகுதியான பயனாளிகளை அடையாளம் கண்டு அவர்களின் தரவை PM- இல் பதிவேற்றும் பொறுப்பு கிசான் போர்டல் முற்றிலும் மாநில அரசுகளிடம் உள்ளது என்று அது கூறியுள்ளது.அரசாங்கம் இதுவரை 3.66 கோடி பயனாளிகளை சேர்த்துள்ளது. இவர்களில் 3.03 கோடி ரூபாய் செலுத்தப்பட்டுள்ளதுமுதல் தவணை ரூ .2,000 மற்றும் இரண்டு கோடி இரண்டாவது தவணையும் கிடைத்துள்ளன.</string>
    <string name="sch_t2_d">பி.எம்.கே.எஸ்.யுவின் முக்கிய நோக்கம் நீர்ப்பாசனத்தில் முதலீடுகளை ஒன்றிணைப்பதாகும் வயல் மட்டம், உறுதிப்படுத்தப்பட்ட நீர்ப்பாசனத்தின் கீழ் பயிரிடக்கூடிய பகுதியை விரிவுபடுத்துதல், பண்ணை நீரை மேம்படுத்துதல் நீர் வீணாவதைக் குறைக்க செயல்திறனைப் பயன்படுத்துங்கள், துல்லியமான-நீர்ப்பாசனத்தை ஏற்றுக்கொள்வதை மேம்படுத்துங்கள் மற்றும் பிற நீர் சேமிப்பு தொழில்நுட்பங்கள் (ஒரு துளிக்கு அதிக பயிர்), நீர்நிலைகளை ரீசார்ஜ் செய்வதை மேம்படுத்துகின்றன மற்றும் சாத்தியக்கூறுகளை ஆராய்வதன் மூலம் நிலையான நீர் பாதுகாப்பு நடைமுறைகளை அறிமுகப்படுத்துதல நகர்ப்புற விவசாயத்திற்காக சுத்திகரிக்கப்பட்ட நகராட்சி கழிவு நீரை மீண்டும் பயன்படுத்துதல் மற்றும் அதிக ஈர்ப்பு துல்லியமான நீர்ப்பாசன அமைப்பில் தனியார் முதலீடு.</string>
    <string name="sch_t3_d">இந்தியாவில் கரிம வேளாண்மை சர்வதேச ஆர்கானிக் கூட்டமைப்பு நடத்திய 2013 ஆய்வின்படி விவசாய இயக்கங்கள் (IFOAM), உலகம் முழுவதும் சுமார் இரண்டு மில்லியன் விவசாயிகள் உள்ளனர் கரிம வேளாண்மை முறைகளைப் பயிற்றுவிப்பவர்கள் மற்றும் இந்த பண்ணைகளில் சுமார் 80 சதவீதம் பேர் உள்ளனர் இந்தியா. நம் நாடு ஒரு கரிம மையத்தில் உள்ளது என்று கருதுவது தவறல்ல உலகத்தை புயலால் அழைத்துச் செல்ல அமைக்கப்பட்ட புரட்சி. சான்றளிக்கப்பட்டதா இல்லையா, ஏராளமாக இந்தியாவில் கரிம பண்ணைகள் நிச்சயமாக ஆச்சரியப்படுவதற்கில்லை, ஏனெனில் இது வயதின் தொடர்ச்சி மட்டுமே- எங்கள் முன்னோர்கள் பின்பற்றும் பழைய விவசாய முறைகள்.அதிகரித்து வரும் எண்ணிக்கையில் இந்தியாவில் கரிம வேளாண்மை முக்கியத்துவம் பெறுகிறது உரங்கள் மற்றும் பூச்சிக்கொல்லிகளின் பயன்பாடு அதிகரித்து வருகிறது என்ற கவலைகள். ஜிஎம்ஓ (மரபணு மாற்றப்பட்ட) பயிர்கள் சிறந்த விளைச்சலை அளிக்கக்கூடும், ஆனால் அவற்றின் நீண்டகால விளைவுகள் சோதிக்கப்படவில்லை மற்றும் மக்கள் இந்த உணவுகளை நம்புவதற்கு தயாராக இல்லை. இது தவிர,உலகெங்கிலும் கரிம உணவுக்கான தேவை கணிசமாக அதிகரித்துள்ளது. கரிம-வேளாண் உத்திகளை ஊக்குவிப்பது, இந்தியாவை சிறந்த முறையில் பணமளிக்க வைக்கிறதுஇந்த உணவுகளின் மகத்தான ஏற்றுமதி திறன். இவற்றை மையமாக வைத்து, அரசாங்கம் கிருஷி விகாஸ் யோஜனாவை தொடங்க இந்தியா முடிவு செய்துள்ளது.</string>
    <string name="sch_t4_d">இந்த கிராமிய பண்டரன் யோஜனா அல்லது கிராமிய கோடவுன் திட்டத்தின் கீழ், அரசாங்கம் வழங்குகிறது ஒரு தனிநபர், ஒரு நிறுவனம், ஒரு விவசாயி, உள்ளூர் அரசு, தன்னார்வ தொண்டு நிறுவனங்கள் ஆகியவற்றை ஆதரிக்கிறது 2001 இல் அறிவிக்கப்பட்ட கிராமின் பண்டரன் யோஜனா ஒரு மூலதன முதலீட்டு மானியத் திட்டமாகும் கிராமப்புற கோடவுன்களின் புதுப்பித்தல் மற்றும் கட்டுமானத்திற்காக. இருப்பினும், கோடவுன்கள் இருக்க வேண்டும் நகராட்சி கூட்டுத்தாபன எல்லைக்கு வெளியே கட்டப்பட்டது. கிராமப்புறம் என்பதை கவனத்தில் கொள்ள வேண்டியது அவசியம் உணவு பூங்காக்களில் அமைந்துள்ள கோடவுன்கள் (உணவு பதப்படுத்தும் அமைச்சினால் ஊக்குவிக்கப்படுகிறது) கிராமின் பண்டரன் யோஜனாவையும் பெறுங்கள்.</string>


</resources>
